「圖」買左成搭六合彩飛！中左每人1萬！

我係乞衣

Lm

留言

lm

LM

Lam

強貼留名

安慰獎都派ok?

Lm.

l m

留名

樓主睇樓主收40蚊

中40都派我

乞衣Lm

買咁少

成日都想知呢d人會唔會對返d冧巴果時對到眼殘。。。

幾錢

Lmm

機不可失

LM 希望你中到

等睇走數

加埋都無1000蚊

買左幾錢？

無張中 燈死你

留名睇走數

人生太短 出手要更大！
LM

多謝先

精神

劉名

Thx bro!

Lm 祝樓主發大財

OK

贏多啲

多謝！

留名收錢

有埋barcode?

弱智

Lmmmmm
祝你中

lmlm

今日勁多呢種 Post

劉明

Ok

中呀！lm

Lm 中40派我10000

大佬

咁少

留名先

留名跟進

識玩

恭喜發財

留名睇樓主走數

lmm

留名😻

LM lm Lm lM 留名

無一次留完名有錢派
Btw Lm

l1lm

Good luck

留個名 呢到有無廿張呀

唔留名對唔住自己

成班乞衣樣出曬嚟

Lm!

good luck

yo,

lm!

留左先無死

樓主如果中左實走數

留明

多謝大佬

Lm 中40$

劉明一身蟻

終於有個post有圖

👍🏻

係真唔係
LM

lm冇壞

thx

華麗留名

中左唔分 正仆街
劉明

中中中

Lm乞衣

留定名

留名分錢

加油

唔好蝕，留名

多謝你先

留名！

lm 等派

Yes

咁多張加埋中

馬會善長

中左$20都係中喎

留個靚名先

lm我要錢呀

中多d

乞

回本

LM 收錢

Lm
Ps why dont use app?

樓名

LMLM

中呀

痴撚線公司 留名收錢

hi

留名留得過

問妹何所痴

😶😶😶

On

留名等收錢

留名

Ps 買咁多都唔用apps
唔駛驚跌左張飛

可唔可以張張都影

樓主贏多d

lm？

im

Lm等派錢

好

多謝！！！

我留名

中40都派

Lm
如果你第一張中左 小心俾人兌左

留

留了

Thx

多謝你

多謝樓主

hi！ lm

窮人必須留名

500蚊貨仔
屁

點兌？

多謝哂

😁

希望樓主中獎

買得多就中?

Lmlm

我窮

Ya

留名等派錢

lm thanks

當年都係試過咁買，最後贏左120蚊
留名收錢先

中3個字都每人派一萬

Hi